大家集合分析大陸對香港和理非有咩睇法

唔好再阻人做嘢 行動都升級到咁樣

去機場唔洗武力掛 捉到唔一起要打 起到佢地派到公安或混入警察既證據就得